鼠疫如同沙士 請配戴口罩 注意衛生

狂搶口罩既日子又黎啦

點會如同沙士，兩個級數嚟